生日蛋糕事件: 一句都尾，當你無心，但唔好再有下一個

今次真係當你無心，當你想輕鬆下，
講真呢啲都唔柒係合理理由，都算啦。
但唔好有下一個人做呢啲野，一定割重要追住來屌！

今次既事主，如果你睇到，
我請你認真道一個歉

呢單唔係第一次
之前已經有最少兩次 一次係金鐘 另一次好似係旺角

道歉啊 屌你老母

金鐘我無留意，我當今次係第一次就算，
但乜柒理由都好，真係要道歉，因為好撚唔尊重！

我相信好多人都好嬲亦好想狙擊、起底，
講真有幾難，ig都起左，我勸事主真係道歉，
反思下到底係靈堂慶生有咩問題。

蛋糕唔係問題，講左好耐問題在於時間同地點度
太子站出面好意思慶生？入面幾多個人死左我地都唔知啊
對面就係狗屋，隨時有狗衝出嚟拉人
仲有隔離班起哄嘅，好心佢哋注意下啦

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

同意架，所以我真係當佢一時疏忽就算，亦無必要重判死刑，但同樣地，認真道個歉都係必需

唔知你地接唔接受，我覺得ok既，但真係真係唔好有下一次plz

遮名share鬼知係佢出咩